間房黎左隻小強

有成隻手指咁大 而家唔感入房 點算好

用藍威寶噴佢

而家唔知去左邊

噴殺蟲水

殺唔死佢 訓唔到

On9 要用橙威寶

有冇巴絲識過

唔駛理，照訓，半夜你會知去左邊

屌 咪嚇鳩我啦

用洗潔精溝水噴鳩佢

屌 本身已經好驚強仔 唔好嚇我啦

趕得切咩 佢唔係見人即走架咩

死翻去你老母個閪到啦

啱啱掉咗隻

sorry

點整死佢架